朝日電視台報導河妖事件，指出網絡上有聲音指"自作自演"

香港の区議会選挙に立候補している男性が刃物で襲われた瞬間の映像です。

香港で選挙活動をする候補者に花束を持った男が話し掛けています。ネット上に流された映像では男が一緒に写真を撮ろうと声を掛けてかばんから携帯を取り出すそぶりを見せた次の瞬間、男は突然、刃物で候補者の男性の左胸を刺したと現地メディアは伝えました。男性の命に別状はありません。刺した男はすぐ取り押えられました。ネット上では事件が自作自演だという指摘が上がるなど、選挙を巡っても対立が深まっています。

另有反蒙面法一個月+區選小特輯

721桶咗個大頭佛，而家想係咁宜吉一吉帶罪立工就便宜咗佢啦

日本人用外人眼光睇都覺得流

日本好關心何妖

人地拎刀直接捅啦，鎅粒lin黎托咩

拎梳桶人又真係幾怪

唔係梳 , 係未拆刀套嘅生果刀

係咪因為何妖同周庭幫ViuTV拍過〈跟住矛盾去旅行〉
仲要係去日本

屌 唔怪之得插唔入
係有心拎佢命一早抆走刀套

想參加罷工，但又驚冇左份工？輪更制幫到你

要人！制更制！日日炒經濟！

人地咁鍾意古惑仔，難得真係有個真人喎

佢係7.21主謀喎

佢地先係權威

日本好緊貼

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行
8/11(Fri): 0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1400和你Shop，1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表